全世界返屋企，唔好浪費左今日170萬人嘅心血

返屋企要人 快d 返屋企

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦